今日淋奠柒婆生日

祝柒婆早登極樂